其實做港豬都幾開心

日日見到d新聞都好撚嬲
做港豬日日吃喝玩樂
見到d新聞自已又做唔到d咩真係好撚灰
之前去既遊行而家諗返都覺得好哂氣
港豬咩都唔撚洗理 自已道德又站係不敗之地
對香港未來冇希望
都係做返條精蟲 讀完書出 揾到份夠我食既工 直到我既壽命完結

得閒share 下支那好聲音 睇下支那劇 奔跑吧兄弟

唉

愛思索便會福薄
飲飽吃醉是容易極的快樂

人生識字憂患始

其實個世界都闊d 可以寫殘體 買miniso 同大陸人個朋友 講普通話

啱啱係電梯見到D大搖大擺嘅大陸人就萌生咗呢種感覺

降低自已既價值先最易揾到快樂

好撚可悲